俾隻死臭蚊咬到我個心口仔

好撚痕呀屌你老母！！！！
所有蚊都應該絕種！！！！

笑乜笑

無咩……悶啫……你呢？

你執撚到啦冚家剷

對肥仔波有無大左

乖啦

錫番

屌你老母個仔

腫撚左！

NO!

nO!

多謝佢幫你令到你心口有返啲起伏

圖

大過你就得啦

好大波

（。）（.）

收皮啦屌你老濛

大細波？

洗乜講